大家仲記唔記得悟天格斯變超3時的效果音？

咇咇
啪滋 啪滋 啪滋 啪滋
唏！

想當年好多人背左呢段，成日周街變身